最新訴求 - 獨立調查武漢肺炎

其實for打國際線黎講，有無人諗過將獨立調查武漢肺炎擺上去做口號同訴求之一？ 講真到時佢一定打得仲勁，因為會中正中共死穴，但講真攪到今時今日咁樣我覺得都唔大分別，反正佢都係癲左咁打

但對於爭取國際支持黎講，睇住你地支持民主自由咁虛無縹緲嘅嘢俾人打，同爭取獨立調查武漢肺炎俾人打，邊樣會感動到佢地多d呢？ 睇住自己國家俾個仆街病毒害到咁，而家有班人為左爭取真相公義俾人打到頭破血流，會唔會因此動容？

同時當各個國家施壓要中國調查而香港人為左佢地俾人不停打壓，又會唔會係一個可以加快搏得國際社會關注同情嘅一個契機？再FF咁講，會唔會可以到時令國際社會將香港問題同調查武漢肺炎嘅要求捆綁式處理？

街頭抗爭嘅代價實在太大，每個手足被捕被打都好心痛，之所以我地更加要好好利用呢d畫面去做宣傳，務求令外國盡力幫我地發聲

試推

再試推